（長篇）有冇人試過玩交友apps咁樣

果日無聊試下玩tinder點知發覺玩極都冇人回，
Hi,hi,hi,hi...
好似都冇女回咁，好灰，但個人又好想得到解寂，
把心一撗就決定開個人妖ac，求其搵左個日本妹做icon即刻就有千萬個狗公埋黎say hi,哼，我當然唔理佢地，去報復我冇俾人回既心態啦。
一路諗如果我係港女 一定要理狗公嘔心瀝血咁為左溝我而搞到五體投地！
唔覺意就訓訓左個午覺，去到5點就有把後生仔粗粗魯魯既聲音嗌：喂 訓醒未呀 又話幫我整機！
都未介紹 ，呢個就係由細到大都好唔妥我既細佬，其實應該係我唔妥佢，遺傳哂我老豆老母既最良好基因，高大靚仔又操哂肌。
我：得喇 ～依家幫你囉～
我講完之後 都嚇左嚇，點解會係把走哂音岩岩高潮完既女人系迷聲黎，我試圖再吞一吞口水再發聲：等陣！
細佬：哥？你冇野嘛？
我：冇⋯無，野，呀（壓低聲音）
呢刻我係房同佢係出面都好似時間停止左咁 ，大家都停左 觀察緊對方都係視線見唔到既對方一舉一動⋯

香港天時咁撚熱 男人一定裸住上身訓
，我拉一拉開張被，最先feel到既係張被拉開果種磨擦既觸感，繼而既係望到女人既又挺又硬既乳頭。
我即刻望一望係咪有蚊，專咬我呢個位？定還是呢排天氣涼左吹起左我粒lin
我係咁意用手禁一禁低佢地就著件tee行出黎：點呀 又點壞法？
細佬：直頭連機都開唔到呀 大佬
我：屌
就直接探個頭去部機身後睇下啲插線有冇問題
我成個人就伸左埋去 條腰就係佢坐果個位附近，屁股向佢左邊
細佬：呀哥點解你好似瘦左好多咁，尤其係條腰，屎忽又到仆街啵，好心你轉工咪再做office一日坐到黑坐到個屁股成個女人咁大啦

快啦屌

快

report佢就會放返啱